[碧藍幻想]騎空團收人

團名:全壹ES
均rank: 170
招募人數: 14
要求古戰標準: 每日最低要求本戰3000萬
level要求: 唔係好限制 肯打有心打就ok
留ID就可以加你入團同Discord群組

你好

請問有沒有女孩子

沒有

收皮啦死基佬

公廁D人好撚惡

我SV玩家

你弱者

再嘈搶你手機

你無資格玩sv

大家都有玩SV

沒有咁點入

佳亞都有玩gbf

你點知我係佳亞

搵唔到??

你留ID俾我我加你

識咗你咁耐
你由高登已經用緊呢個名

入團幫幫手

你唔COSPLAY好難拉客

無女孩子真係好難入

有親友團啦

有冇其他朋友想入會架

繼續推下先，就快火古

要生活 點打咁多

14人得返半個月點收

一日一個差唔多啦

收多幾條女一日幾個

如果有女叫埋我

冇女邊個同你打古戰

點解一定要有女先會打古戰

真絲想入團
點pm?

留id，係game加你

加入我既團隊,帶你古戰4勝

你個名咁熟

推

有冇專人帶巴布同法san

無

乜都無點收人
收兩條女我再過黎

係咪A團？

YES

咁無計

留ID俾我去加你就可以

帶唔帶到打巴布？

上面咪話無

想入團 但我岩岩先退團要聽日先入到

多謝，已拉，入左得閒黎whatapp或discord傾

點入wts/discord
但其實我都唔知一日打唔打到三千萬

係團入面留link俾你咪得
用心打食下水就得啦
你火車頭又濕婆點會打唔到

上次水古戰到最後好似2億都無

係game send信息俾你
另外差4個人先30人

唔見既 你講會頻個到?

留左message俾你加我whatapp

見到啦

均rank170但每日3000萬

呢幾日都係10億，算係咁，

仲收唔收2個？

仲有冇位 依家個團一片死寂

ok繼續收人

留id cap圖就可以了